［有圖］九巴驚見慈祥外婆護孫竟然....

好有愛
婆婆為咗孫仔訓得好啲
成個人坐丫曬 膊頭又則曬咁
坐得咁唔舒服都要就住個孫比佢訓
平時最多都係借大腿 要個細路仔訓落去
睇見婆婆咁愛錫個孫
有種莫名嘅感動
推推佢 宣傳大愛啦

雖然係廢老，但今次屌唔落

收皮啦屌你老母
有冇問人想唔想上鏡呀
咁又要比你放上網

好少見到咁肯就個孫

咁都要出人地個樣

屌你老母臭閪

人地點關你撚事咩 自己作故仔

收皮啦樓主

睇住佢點護住個孫 咁都有得作?

小朋友訓著都不忘要保護住條撚